youtube究竟搞mud9

雖然我係p牌仔，不過頭先睇完不滅墨水個浩嵐直播之後，我真係覺得youtube最近好大問題。 直播睇住佢好似扮評審員好開心，內心真係心up up。香港製作得有質素真係無幾多個。大家評理下

黃標係全世界，台灣都係咁
最撚衰都係Happy tree嗰類片

我頭先唔知發生咩事，拿拿聲禁咗舉報先

岩先睇左陣都唔知佢up乜9
咩黃標審查員 仲以為佢幫d黃色kol做宣傳

唔關黃藍事 係黃標氾濫問題 youtube可能之後變得做弱智平台

請支持黃絲記者頻道

歡迎懲罰

幾個月前藍絲channel 都被人黃標咗

藍channel比人黃標固然係令人覺得開心 不過我都睇唔過一d靠youtube搞創作既黃channel連個分紅都無

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)